Mid term 完曬啦，你問我答

聽日可以玩啦～

仲有project呢

識唔識
我今日兩個mt都唔識

小寶寶

希望保住個b就算

唉

老婆考成點呀

保住個bb就算

未考呀

Midterm完晒都可以你問我答
下次我出個「屙唔到屎，你問我答」好唔好？

好呀

啱啱放學 你問你答

同小馬做左愛未？

基道中學都可以開po，當然冇問題

日日如是

收皮啦你 以為自己係邊個

藝毒ching好串

炒撚晒

六常你好呀

我可能有機會入讀HKU既E&F YEAR3.
咁我同時又有UST既OFFER.
俾你會點揀?

我睇晒你D POST, 非常擔心我讀E&F會爛GRADE . 可否俾D意見我?

兩個都唔揀

是咪雙失拎老綜最高章?